鄧炳強：港區國安法實施有很大震懾力 反中亂港分子已退縮

香港警務處長鄧炳強昨（5日）接受央視專訪時表示，警務處成立了新的國家安全處，將全力配合香港維護國家安全委員會的工作，將企圖分裂國家之人繩之於法。他稱，有充分證據顯示，《港區國安法》實施後已有很大的震懾力，一些「反中亂港」分子已開始退縮，《港區國安法》必將對社會穩定起到關鍵作用。

鄧炳強亦說，國安法的實施為警隊打擊分裂國家等罪行的執法提供了法律依據，極大增強了警隊維護國家安全的信心。他稱過去一年香港發生很多暴力事件，部分行為涉及威脅國家安全，以往沒有法例規管相關行為，但《港區國安法》明確列出罪行，令警隊執法有法可依。

放棄BNO未

國家安全了 不需要香港警隊了

唔係恐怖分子咩？ 國際級？

做乜個勢弱左咁多

之前成個香港揸fit人咁

仲有好多BNO潛伏係公務員隊伍入面喎

真的無國安問題嗎？

條撚樣吸完毒咁款

真係好大震懾力
香港乜鳩特殊地位都冇哂
帶頭攬炒

有國安部隊進駐已經唔需要你班CONDOM

依啲撚樣真係好鍾意講有法可依，實質係濫用、亂鳩咁嚟

淡罐中就話唔夠震懾力 71都有人拎港獨旗
曱甴強就話好大震懾力 手足已已退縮

屌你老母到底有冇統一說法

條友次次出黎之後 美國佬就會出手

怕唔怕持有BNO既反中亂港分子潛伏係公務員隊伍入面？

係咪之前想搶風頭比人訓斥完?
個樣頭dupdup咁

好明顯就係講緊有我哋香港警隊已經可以嚴正執法，中國可以唔使派國安同解放軍取替我哋啦

你睇下隻曱甴驚撚到

大家發唔發覺鄧曱甴呢一個月好少出聲，無端端一出聲就係話已經成功震懾港獨暴徒

好明顯權力已經畀人架空咗

偉大祖國俾咗成年時間你，去到今時今日要國家動用國安泫先有少少進展梗係當你condom啦傻鳩

你啲死曱甴要證明自己有利用價值唔該同我即刻飛去美國拘捕喺美國主張及煽動香港、西藏獨立的國會參議員Scott Perry 返嚟香港受審，如果唔係我用五千幾蚊一個月公安取替你班冚家產都得啦

終於上水

係呀
大家退縮晒去英美澳加

55

１１月鄧炳強：大部份市民支持警方執法
１１月區選：十七區區議會被光復

有時間睇佢條片 笑撚到仆街